[明星老闆公開譴責示威者是錯的]香港人請全面抵制《華嫂冰室》及《華星冰室》

余文樂為《華嫂冰室》大股東及公然責罵示威者一切行為
而元朗華嫂冰室亦是牛屎佬出身
懷疑與元朗白衫黑幫關係千絲萬縷
應該讓更多香港及台灣人知道及抵制

直至代表發言人道歉或交代為止

譚校長及莊思敏為《華星冰室》超級大股東
而譚校長強烈支持警方以非人道暴力執法
莊思敏則是爆波姿態強烈譴責示威者一齊行為
更可恥的是
在全民打算抵制華嫂冰室的時候，《華星冰室》打手自己衝出黎柒扮晒黃，俾人篤爆大老細亦是非常深藍， 只為錢變成牆頭草兩邊擺，成為過街老鼠之日指日可待

應該讓更多香港及台灣遊客知道及抵制

直至代表發言人道歉或交代為止

不要以為以離地之處屌香港人老母是沒有代價的

推到佢執

返工附近有間
唔會再食了 仆街華嫂

推

華嫂冰室之所以紅起全部都係香港人捧起你
既然你唔珍惜香港人，覺得香港唔係你既屋企
我冇必要入黎食

你啲食物落留咗一樣嘢
係良心呀

余文樂奶共唔緊要
爆波藝人莊思敏奶共唔緊要

大家知道人仔和味

但點解要奶到背負香港人，是非黑白不分

垃圾

華嫂冰室IG ：
華嫂冰室Facebook ：

希望大家幫手推到有負責人回應

華星冰室一向都係過街老鼠
嘢食又貴又唔好食，所以唔想貼過街老鼠嘅Facebook IG出嚟

香港人既錢唔屬於冇良心嘅人

五年前已經無食過

元朗屏山鄧氏

唔係話要亂抵制你，但你至少搵個負責人出嚟解釋下余文樂嘅言論，同埋同元朗黑幫千絲萬縷嘅關係呀唔該

從來無食過 呢間垃圾次次經過都排晒長龍

點解係飲食版post呢？，唔去時事台？

啲分店評分仲有3到4分

日日推 多謝

推到佢仆街